認真分析點解美斯踢國家隊咁廢

因為冇左疤條中場
小花全盛時期有Xavi同小白坐陣
都唔駛去中場點幫波做波上去
阿根廷陣容的確比起提子勁好多 (依點小花迷同阿迷唔好再駁)
勁到可以連Icardi同大巴拿依兩個意甲神射手都唔用
但就係冇左中場果兩個較炮
馬斯係純防中，創造型中場依幾年阿軍都搵唔到
最近果個已經數到好多年前果個列基美
依家成隊叫做hold波創造型中場得個班尼加
但又未去到一線
睇番其他幾隊列強
都叫做有個hold波創造型中場
法有Nigga 德國有大眼同Kroos
西班牙仲有小白同高基
巴西有古天奴
其實下場真係可以試下將小花放去右邊
反正右邊本身得個新仔
AMF放番大巴拿
俾多d波大巴拿造 小花又可以cut in